## Користи нагон

Board::hitome-1

Увек пробај да спојиш своје каменове.

Ово је битно јер што је твоја група већа, теже ју је заробити.

---

Бели је управо играо измећу твојих каменова. Како ћеш одговорити?

Board::hitome-2

---

Наставак од изнад...

Бели је исекао твоје каменове. 

Ово је безобзиран потез. Како ћеш га казнити?

Board::hitome-3
